你地有冇屋企人養生養到痴左線

話說我呀媽就好信養生
成日睇we7個d養生撚野

咁頭先佢話膝頭冇咩力
我就問佢有冇食鈣片呀
（之前親戚係美國買比佢）
佢話冇食好耐
藥有3分毒 傷肝
依加靠食芝麻補鈣

屌呢隻鈣片明明好出名
外國d人當糖食
個個不知幾健康

佢就信個d we7垃圾養生文
日撚日搞埋d屎咁既野比我食
（好多雜糧mix埋)

其實我都信養生係有d用
咩唔好飲凍水呀 早d訓個d
但靠食芝麻取代鈣片呢d真係痴撚線
有冇知點同佢講好

上網搵資料比佢自己睇就得

廢老

封撚左佢唔比佢上WE7

渣ga

自從我阿爸有冇糖尿病 就一啖好野都未食過 阿媽煮野咩調味都冇 呢加冇再翻屋企食了

日本老嘢其實好興食芝麻，三餐同小食都加芝麻

但芝麻又真係有好豐富嘅鈣質
佢又無錯㗎喎

之前愛回家有一集就串呢d 人
於是班仔女就自己上網開個blog 作呢d 文再send 畀佢地老豆睇

食芝麻總好過食啲唔知保健品,最少食唔壞人

最怕係佢地睇呢d片
信到十足十
求其上youtube打養生食物都有一大堆片
成日都覺得d片鳩噏

唔怪得我老母呢幾日買芝麻粉

google下啦，鈣片既壞處罄竹難書

與其食呢d人造既維他命，真係食芝麻好過，仲可以防便秘

芝麻一次要食幾多粒

樓主老母重醒

明明樓主迷信鈣片

食咁多生腎石呀

你如果身體唔夠鈣就真係咁簡單食多d鈣就得？

如果一個窮撚沒錢 你個個月比兩萬佢 過左十年佢都可以仲係一個窮撚 你明唔明呀？

未聽過芝麻補鈣
其實補鈣有好多食物都得， 奶，魚，豆腐都有鈣同VitD

食芝麻補鈣有咩問題

阿媽做得好啱喎
糖尿唔戒口嚴重左分分鐘會上眼會糖尿腳
你都要為下阿爸諗下㗎

屌好多人唔明
我唔係話食芝麻唔好
係覺得佢認為芝麻可以取代鈣片呢個行為呀
膝頭痛真係可以就咁食芝麻好返
明明芝麻只係complement
唔係substitute

你覺得佢食芝麻補鈣痴撚線
佢何嘗唔覺得你食鈣片痴撚線呀
你地兩個都唔係專業人士就唔好自己判斷啦
有咩病痛就去睇醫生
聽專業人士判斷啦

咁佢食完鈣片，係咪真係唔痛，狀態大勇?
係既話就唔好一下停哂

養生，就係成日去按邪骨。

上年紀嘅好多時以為睇咗好多網上文章點養生，其實好多都係content farm

就係呢種
成日咩比呢d clock bait我睇
明明入邊d野都係9up多
or 好簡單既道理

Supplement =/=medicine

咁佢之前食又真係好左

係好左
佢一睇完d content farm就唔食
唔知點解釋

其實佢同佢老母兩個都痴撚線
膝頭痛唔去睇醫生
一個就食芝麻一個就食鈣片

邊撚隻鈣片好出名啊睇過

咁佢膝頭都痛左咁耐，都唔差在一陣啦

老人家好固執，你越唔比佢試，佢就越要 過幾日，你再同佢講鈣片有好多研究話好.....etc啦

一睇都諗到同一個問題
個大既唔睇下其他醫生
個細既就迫個老母食鈣片

如果係風濕去食芝麻都幾搞笑
咩人都會擇善固執啦
不過兩個都on99

俾呀媽睇下jilly juice

識得屌自己老母信content farm
但自己都係道聽途說

Nuskin
我老母已經成魔

樓主當自己係醫生

我老竇有一排好鐘意send長輩圖講大道理
我試過整幾張長輩圖教番佢做人
佢真係會跟住做
既然上一輩人唔識用腦，你只要洗番佢哋腦就得，唔使明張目膽咁屌7佢

仆街我老母就信咩白黎路醇 可以消炎呀 抗氧化乜乜柒柒
買咗幾盒入面15mk左右一包包嗰d濃縮液飲 (我覺得係俾傳銷狗sell到)
之後我有喉嚨痛呀咳呀都塞我飲 唔俾我睇醫生
最on9係生暗瘡叫我飲完剪開個包裝 將入面淨低嗰少少搽落面

太多on9野

聽講營養喺植物到比動物肉難吸收
例如食車厘子好難補鐵質
因為植物性鐵質比動物性鐵質難吸收n倍
即係你想補鐵質
食一舊牛扒豬紅=食一千粒車厘子

仆街仲有
自從我老母去大陸睇撚完個中醫又用針炙調理之後 個醫生講乜都信撚到十足
個中醫叫佢唔好食凍野
ok凍野少食真係好嘅我知道
吖屌你 我老母連常溫都戒呀
好似煲完攤返涼啲水咁 唔加熱水做暖水都俾佢屌
之後
屌呀
連生果都要蒸過先食呀
搞到有排好耐冇食生果

我媽媽都係咁

養生撚成日話唔好飲凍嘢
健身佬日日凍沖奶粉飲就愈飲愈大隻

早排6 7月 話三伏天 唔好飲凍野
上個星期 話秋風起 開始涼 唔好飲凍野

可以foresee:
冬天凍呀 唔好飲凍野
春天濕呀 唔好飲凍野

維持咗幾耐

你呢d算好啦，我老豆會上youtube睇d content farm
話咩高血壓用蕉皮浸腳 屌，講幾多次叫佢唔好信呢d

咁我自己都係養生jj 飲食都好嚴格
但係蒸橙 蒸蘋果 提子 我都接受唔到

笑死

熱蕉我都食過

認真我地時屋企白灼蝦烚菜蒸魚
全部都唔洗落調味 已經好好食
最多落幾粒粗鹽同幾滴豉油

屌 癡線
我媽仲成日艾炙，好臭

唔知點解諗起之前有位巴打老母食花個post

樓主先係傻西

1/10 好冇創意，廢老例子一個

講鈣糖可能會食

之前咪有個老母買D補充比個女食
食壞左個肝lo

你老母係廢老，死撚左去啦

如果真係食到咁多芝麻其實有乜問題
靚嘅芝麻你估平？
鈣片呢類保健藥一般唔會係天然
係人工合成岀黎
俾d好需要補充又好難靠食物吸收得曬嘅人食
點都冇天然嘅咁好

最撚on9一定係酸性體質，要食多d鹼性野平衡返
然後肉係酸性

如果佢堅持唔用油鹽糖
教佢用天然嘢
薑蒜洋蔥香草黑椒
近乎無營養價值但好味好多

老人怕病怕死又冇分析能力
好易比人洗腦

煲水飲啊，通屋奇應丸咩

佢食芝麻又唔係有毒 關你閪事咩

艾灸有個好處 就係屋企無小強

順帶一提 艾灸可以試下 試完我覺得都有用

冇得救架啦 洗左腦唔會忘記
再加上都唔會有理由忘記

你扮we7文再send 俾佢，以毒攻毒

飲醋話平衡體內PH值

間唔中一餐半餐ok 但日日都係咁就

缺鐵貧血，食返多啲菠菜牛肉
缺維他命C，食返奇異果同橙
既然食物可以補充維他命/元素，點解要靠supplement?

係咁舒服，但真心臭。 你係邊到買艾？有冇靚艾介紹

屌，講起醋就嬲
我老母係we7睇到話用醋洗面好，依家日日用醋洗

可能因為我平時多數係街食食到想嘔
返屋企就覺得住家菜好好

膝頭痛都唔一定係食鈣

我都有
我脫髮
佢叫我用醋洗頭
洗過一次之後好似仲脫多左

你咪又係一撚樣

咁佢以前食係冇事

似煲燶嘢味

都係淘寶 黃金艾條 好似係
懶啲/難啲整嘅地方就用艾艾貼

同我呀媽一樣
佢都係癲到剪開包野 拎黎查係身

我老媽子直情整咗張床照咩紅外線熱能果啲話做運動養生
我心諗部機咁勁一早做咗神機啦仲俾你買到咩
而且最大問題係整咗張床之後無位放梳化俾我打機

癡線 你老母同我老母咁似既？

你屋企好好

利申要自己煮，餐餐都係烚魚肉菜

我反而覺得食咩鈣片維他命丸個啲最on9 人體最多一日吸收量有限 比你啪多幾粒又咪柯返晒出黎 膳食有既營養點解要食啲你連成分都睇唔撚明既補給品
你啊媽無錯 錯既係靠拍呢啲濕9嘢黎搵錢既片同埋搞到香港youtube變得9唔搭8

好多人造野食得多會出事

其實唔難煮啫
係等佢熟嗰下煩
屋企人幫手煮一返去就有得食其實好warm

又黎到醫學界第一論壇連登了
學野

叫佢食葡萄糖胺仲好啦

其實唔關養唔養生事，係佢聽到啲咩就信咩

用水煎牛扒

垃圾老豆日日龍眼肉煲紅棗枸杞 日日都屙到爆廠
又有一排好鍾意生食蒜頭同薑 話殺菌

其實維他命 C 就真係好少唔夠嘅
但係鐵就真係可以爭好遠
缺鐵貧血可以缺好多，唔靠鐵丸靠菠菜牛肉，食到你肚痾都未補得夠

下屌
係咪紫白色一包野

自己整片擺上YouTube再比佢睇囉

我公司有個師奶日日都啜一包

從食物吸收係比保健食品好
絕對冇講錯
一粒丸唔係好似跌落大熔爐就吸收左
咁要經邊到代謝呢？

就算補到鈣又點？
你身體有能力吸收所有鈣質再由造骨細胞去造骨？
就算食肉魚飲奶都大把鈣質
美國人日日飲奶曬太陽，但又係骨質疏鬆人口比例最高既地方

邊集

20幾歲男人，但：

1. 乜春都話要有機, 怕農藥
2. 唔飲電水壺水, 要用不銹鋼壺煮
3. 肉: 一定買美國 谷飼
4. 日日食紅棗, nuts 補身
5. 日日10點訓6點醒
6. 洗頭完唔吹頭, 毛巾印幾下,就咁訓
7. 洗衫只用清水, even好多汗水

無錢咪用啲平啲既方法去取代

試過cereal煲飯，仲要用提子乾係入面

的確藥係冇咁好
食天然食物最好

係呀 白黎廬醇呀ma
佢已經走火入魔啦 早午一包
之前買左10幾盒返屋企。。。

早晚先岩
佢地間公司仲有做護膚品架
我媽都中左

6. 咁樣唔會頭痛咩？

首先膝頭冇力唔係補鈣
同埋太多鈣係塞血管同生腎石

聽講係老左會易頭痛

佢唔食 你食呀
唔好浪費啲鈣片
細個如果我有每日勤力食
我應該會變姚明

我媽話醋可以護膚攞黎敷面 乸紅左塊面

屌，我成日見到老母睇呢啲片
好後悔教識佢上youtube睇片

你開個微信公眾號
寫篇文章再sd比佢

芝麻有咩問題
好撚有益既食物,你咪由鳩佢

有個朋友為左訓好啲 走去買褪黑素食 一時又話前排太夜訓要早啲訓

你問愛回家post d 人啦，佢地好癲，答到你。我都係食飯望幾眼，記得有呢個劇情

好過中埋d老人保健食品傳銷集團啦
之前tvb東張西望先報過一樽濕鳩蟹甲殻素要3千蚊仲要食得多會食壞人

買d乜撚野頻譜衫褲 買左成六萬
嗰d衫係話咩可以促進血液循環，真係佢地先信

香港人最長壽係事實喎
不過用食慾黎換 各有各睇啫

香港人唔養生都咁長壽 根本唔洗食咁多藥

無稀釋？ ？
用醋可以醫治頭髮脂溢性皮炎個d
但個d係經過處理同埋洗完個頭會好香莓味
就咁用醋洗頭應該臭到仆街

我都唔吹頭訓，男人冇所謂啦頭髮咁短
印兩印乜都乾

養生唔代表食藥既，個人覺得控制飲食都係一種紀律
要暴飲暴食邊個唔得啊，但可以控制自己，清茶淡飯係對自己身體負責任

白醋溝水咁
洗完成日有陣醋味